{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54661&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인더후펜션"
    },
    "text": "このペンションはソウルから約30分の距離に位置し、澄んだ青空と共にする松林に囲まれています。 テルメデン温泉、エバーランド、臥牛精舎など様々な観光地が周辺にあり、旅行者に人気があります。 入室時間は5時以降で、退室時間は22時以降です。 当ペンションではWi-Fiを無料で利用でき、駐車も可能です。 ただし、送迎サービスは提供しておりません。 朝食は8時から9時まで提供され、豆もやし入り干しスケトウダラスープがメニューで提供されます。 バーベキュー施設があり、追加料金を支払うと使用でき、バーベキューパッケージを選択すると朝食と夕食、肉250g、炭(グリル)などが含まれて1人当たり35,000ウォンの価格で利用できます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者およびペットの入室はできません。 火災危険物質の使用は禁止されており、分別に注意する必要があります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動することもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションはソウルから約30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはテルメデン温泉、エバーランド、臥牛精舎など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は8時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージについて教えてください。",
            "answer": "バーベキューパッケージでは、朝食と夕食、肉250g、炭(グリル)などが含まれて1人当たり35,000ウォンの価格で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者およびペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中において一部の客室の料金は変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 396
    }
}